放假打機又話你廢青 出街又話你亂洗錢

老母成日咁話我 做乜9都睇唔順眼
大佬 放假要娛樂唔打機出街可以做乜

閒日去返工
咁唔使返工既日子呢
就去搵工番